Viutv 永續屎坑仔 逢一至五 2130-2230 (9)

鄧少呢

其實狐飛真愛係咪盲雞

gay test failed

飛飛

今日會唔會有 飯飯飯飯飯

岩先bgm好似唐伯父 介紹毒藥咁

劉文光軍睇咗229

其實係咪濫用左打破第四面牆呢樣野
deadpool都唔會喪用啦
今集有一半時間做緊呢件事
感覺有啲over
2月29好睇過呢套好多

我要食

含笑半步釘

文英

馬國明黃智雯成日係Viu出現

睇完都唔記得啦

不過限聚令變返四個人啦

星期三生效

全新規例 （生效日期7月15日凌晨零時起）

【餐飲業】
每日下午6時－早上5時不准堂食
以7天為限

【戴口罩】
所有乘坐交通工具人士必須佩戴口罩
如未佩戴口罩，將會被拒上車

其他：
限聚令（收緊至4人）
12類表列處所（例如遊戲機中心、健身中心等）關閉7天

嘩

做乜嘔

謝補充

嚟料

想食飛飛啲嘔吐物

點解要影埋嘔吐物
屌
仲衰過屎

個茶壺

認真呢 仲去游水！？

智將

我想嘔

咪係

人肉計數機

原來你都係智將

其實讀寫障礙識寫app?

唔係我

我覆陳安立個女朋友

我係智障

阿may層樓

肥腸好qq

溝阿婆

盲雞依套野真係幫佢洗底

要做運動都係跑歲行山吧啦

我又諗緊有咩長征路可以行

候住份佣金咋

agger
真係show到有演技出嚟

其實肥腸呢類數口精嘅agent我都幾ok

如果真係計啱數

係阿may層樓

其實有冇人記得佢當年拎金像獎新人獎㗎

嘩 溝女

章魚

咁撚似勇仔

想食魚哥

我覺得點五步佢係做緊自己

she she

魚哥

癡女feel

條女竟然變到咁奇怪

變態女

挑機定溝仔

萬里長城

張雨係咪想溝魚哥

𡁻完鬆

痴女

魚哥太靚仔

好大隻

衝動撚

香港仲點萬里長城

扭耳仔

鄧少呀

正

我可以

余香凝呢套戲睇落真係好撚橫

咩章？

呢套嘢係咪黑化仔

大笨象

本身大隻係輸蝕啲

大笨象 章魚

余香凝嗰頭好唔掂

全體黑化

鄧少好靚仔

成套劇都係動物園

求 cap 鄧少

但我覺得佢咁大份反而仲有氣勢

仲要件衫仲顯得更橫

鄧少好q

以為鄧少想舉中指

大波鄧

好似啲公司老姑婆頭

溫和d的方式

cat姐真係好狠，我愛丫

鄧少咁著唔顯波
但頭先個溫和啲既方法個樣好可愛

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #國際戰線 #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權問責法案 #光復香港時代革命 #黃色經濟圈

推 你若放棄 誰衛我城

今晚鄧少有無芒po？

鄧少好QQ

髮型出事
顯得塊面好大

大力d調戲佢

鄧少

肯定有啦
黎！今晚又瘋狂嗯嗯嗯

張雨幾正，三色台嗰陣已經有留意佢

呀媽出錢搵人幫手寫架

之前黑警劇個look好正

等鄧少用條j j 大大力調戲我地

龍星張卡片幾靚

鄧少幾時開fans club？？？

三色台下下攞人來墊高個班潛規則撚

欣豬好曳

煙剷

三秒後一齊進入第二形態

好想黑化豬幫我含

花姐

三色d妹仔永遠正過正莊

唉，黑過黑閪

屌呢兩條友好似樣

唔食煙 不過食魚

黑化咗幾有氣勢

食煙女仔無個好人

:好人嚟㗎
:所以先唔預佢

星座撚

春嬌

鄧少最後會唔會同cat姐一齊 開心bbq

所以未唔預佢

飛飛係咪仲嘔緊

條女好恐怖

魚魚

溝may

正

婆孫

可能同熊寶寶一齊呢

lulu

呢條女呢條腿

少女我唔鋤

有 睇ig

港女到呢……

好撚好笑佢個樣

真係計到叉燒飯

好揸手地下情

後面個盤叫岸然居

真識食

係都魚哥上啦

又嘔

佢要大波丫嘛....

佢嘔咗幾耐

頭先睇漏咗佢做乜鬼嘔

好肚餓

Bitch

熊寶寶大波定鄧少大波啲

條女邊個嚟

唔使點理

邊有女咁渣煙

但外國真係有

夾公仔係呢套劇原創，定本身有呢個term

啲fans咁有錢

女兒

LuLu食得過喎

魚哥好正氣

咁一定係熊寶寶

真 有錢樣又靚

有錢女抽水

係咁抽魚魚水

原來係fans

畀著係stanley

係咁抽魚哥水

少似火雞姐

ig?

又有呢條腿

想要lulu ig

想養魚魚

魚魚頭號粉絲

係wo

btw
同鄧少 一齊睇電視感覺好幸福呀

表白啦

魚哥咁正直

快點包養我

冇人知佢係女人？

sheshe

魚哥條感情線

其實佢知唔知魚哥係女

想要真人ig

Lulu唔知魚哥係女人咩？

你咁都唔明？

表白

但係而家買鋪位保證架咩？
睇下一個武肺就冧了

會唔會黑化呀

魚哥咁好人嘅好人都冇好下場㗎

魚哥仲係鍾意男人??

條女又邊個嚟

可能佢知呢

Lulu係咪要黑化

排隊

有錢女個眼鏡想點其實

Lulu有啲似未整容曾樂彤

因愛成恨

Lulu姐姐

魚哥有啲仆街

有錢人既潮流

放曬針

成日飲人啲湯 又叫人做義工

有錢女d戲好屎
好似拍緊etv咁

佢原本就係鍾意男人

似火雞姐

睇我個名就知

stanley個feel好似馬浚偉

靚過啦

睇車丫，lulu姐姐

睇嚟真係唔知

唔知佢係女

屌...

似喇 唔知係女人！

魚哥係咪有心避開

以為係男人

原來唔知係女

原來真係以為佢係仔

屌你去男廁

以為魚哥係男人

真係以為係男人黎

真係唔知佢係女

入男廁

下乜原來佢唔知

條腿正到

屌 唔知佢係女人

193 ready

唔知魚哥係女?

33

193

痴撚線老母

33!!!!!!!

係啦 仲要去男廁等

死廢老

呢啲老母真係好仆街

嗰老母傻撚到

佢比d錢個阿媽keep咁 on9?

on9 老母

又係個老母

買樓邊個供

死仆街老母

屌乜撚嘢老母黎

33!!!

屌，老母你咁就唔係好啱囉

乜柒老母

重男輕女

重男輕女真係好仆街
呢啲阿媽死撚咗佢啦

他祇是個孩子呀！！！！

33好cute

廢柴細佬

又係仆街老母

他只是個孩子

真係嬲撚到仆街

193係咪得罪編劇
俾啲咁嘅角色佢做

老撚土

真係好憎呢啲老母

屌，走啦魚哥

193好撚廢

拎家姐d錢買樓比個仔
又唔問過人又唔落佢個名
又真係仆街

怪獸家長

點過stress test

個老母點拎佢d錢買？

走啦

佢咁多集集集出場講過幾多句對白

牆邊d 畫又幾靚邊個畫

撐魚哥 快啲離家出走由得佢地等死啦

衰過做花瓶

MUAR

個老母幾時死

嘆息橋個老母，魚魚老母邊個衰d

如果我係佢真係有衝動攞刀斬佢

193 cm 咁廢真係好大對比

個老母做乜撚

屌走啦魚哥

走啦屌

20:23

家姐.............

cls lomo

原來識叫家姐嘅

魚哥拎住啲錢走 邊個畀錢供

魚哥孝順，啲錢全部俾老母揸手

屌

屌魚哥冇講錯真係on9
比完首期邊撚個供:o

22:23先啱

痴線 仲衰過嘆息橋ken老母

好撚煩呢d,,老母

洗手未呀？

呢套野D劇情真係得啖笑

由佢2個仆街算啦

除咗嗰段之外
對白係咪就係得”家姐”同埋”要買點數卡”

極度平面既垃圾醜角

咁咪又佢地死

下

魚哥老母

193黑化應該幾好笑 而家個角色變咗傻西

同我老母差唔多
好少少咁解

下集牙欣

但193做阿鹿又好似唔啱feel

魚哥唔好喊

仆街欣豬

Why not both

個老母好有神髓
當仔係寶

魚哥要爆喇

魚哥同飛仔

咁魚哥都on9喎
明知老母on9都比錢佢keep

聽晚好似好正

魚魚同飛飛出事

魚哥除衫

欣豬

想奶

欣豬要跟cat姐學壞了

洗手未呀最少都係為個仔好，雖然係極度control freak
呢個老母真係

全劇黑化

真係好平

比著我就一早走咗

唔係喎
佢應該啱數過Stanely

黒化仔

魚哥爆衫

同班同學

應該係欣豬黑化啫，望佢之後回頭是岸啦

點解呢套嘢啲靚女全部咁主動

fish 真tb 嘅話真係溝死女
真係會心動

但我都愛

下集有魚哥孤飛線
希望之後都多啲魚哥
係咁講四條仔有啲悶

做地產邊有正常？

我屌啊

就嚟變成飛飛㗎啦

愚孝小農基因

係囉………

兩舊都係屎

Hillary Lau真係靚嘅， 可惜離開梗全盛時間

bi表示不了

張雨都黑化

洗手未呀個仔係auditor
魚哥阿媽個仔

章魚黑化正啲

黑化schedule：
阿鹿>欣豬>小二>張雨>????????

+1
點可能頂得順

lulu落兩注

原來校歌來

真係咁唱嘅咩

屯門內望

知名校友
游學修：香港演員
吳肇軒：香港演員
許智峯：現任立法會議員（民主黨）

AGREE
193實做得好過星座撚

193應該會做到阿鹿嘅喜感feel又冇stanley咁尷尬

上次live好似講過

唔知其他演員有冇機會上去fb live呢

主題曲點解未上線

用青春收購磚頭

識人真係有個咁既阿媽同阿哥
鄧佢陰公

咁on 9

WHO

今日咁快播 OP

開波

唉

SELLS

留名睇38分去廣告

唔好咁易放棄

肥龜

SHITS

錯了 魚哥拒絕咗

我落注39分

魚哥被張繼聰食?

偷聽

有女嘅同我收嗲

朱慧敏車震

星座撚 鼻窿演技

肥腸

你估條條女都好似你個cindy咁

冥冥中既冥冥中注定

知呢單嘢嘅人會唔會係25歲起跳

霞姨

你講乜野呀

冇女教溝女

oto走寶了

應該會

彈鐘

對腳好正

對腳

幾耐冇聽人提起呢單嘢

冷靜啲，識嘅

日本風情畫

平時啲人拍拖都上嚟問啲 A0 意見啦

彈咗你鐘

J死人咩

原來余香凝27歲，但Yanny 30

奴隸獸

未聽過

霞姐想溝腦細？

條腿

和風打扮真係令我硬左

正到痴線

究竟係yanny個樣後生
定係余香凝個樣老積

佢18歲就單戀浩南哥

但係馬王明明超純情

我想霞姨呢個look可以出多啲

cls 劇情

霞姨係可以直接呢個look返工

馬王fit到

你係咪未死過呀

cls

成個胸兇到佢

條女冇左lu

朱慧敏真係正

我都阿媽都係女人wwww

係咪去搵欣豬

好J

推 寧化飛灰 不作浮塵

朱朱成套劇最正

知呢單嘢嘅人
首先要知
1. 殘酷一叮/梁榮忠
2. 鍾麗淇

我想丫真係

講笑咋！！！！！

但其實逆流大叔/非同凡響唔覺佢老

去返睇竊聽風雲

恭祝你福壽與天齊

生日歌可唔可以夾下先

望到底褲

一見到即刻諗起

好嘈

女追男有咩問題

仲未知

全唔知你噏乜啊

次次都笑到仆街

女追男

屌星座撚

個個都見錢開眼

阿鹿既視角

地址值一萬

肥龜條仆街

女追女呀ching...

做咩唔比佢講魚哥係女仔

狐飛真係好老實

唔小心睇到 唔小心記住

大水喉喎

朱慧敏藍都吹奏？？？

地址係咩?

都幾唔小心下喎

狐飛

41分去廣告

流星花園

我以為佢會講小心甩尾呀

陪你去看流星雨落著在地球上

Ran爺

正常發揮

lulu 好白好正

好唔正常

你小心唔小心遲到丫

其實呢套嘢真係勝在夠鳩

幾時先有 男排女將

陪你去睇流星雨

證明你當年太細或者唔睇八卦新聞
你睇朱慧敏wiki就知咩事

好正

我頂

係 係當初大家當咗正經劇睇

呢幾年冇出聲，可以容忍下

點都易食三色台d少年警訊大使

邊有吹奏？我淨係見到各位意淫佢喳

到今日都仲諗唔通梁榮忠係點食到佢..

三色台d少年警訊大使
who?

飛飛真係好好仔

飛飛幾時先入嚟同我哋玩

今晚鄧少有冇芒 po

今集係咪冇鄧少

Hi鄧少

集集都有呀片頭

鄧少今集會唔會抛波

大佬好嘢！大佬好靚仔！

又先生

靚仔到 魚魚

先生想食啲咩

好chill

魚哥其實想做女仔

間餐廳出面咁似打天下間麵包舖？

同一間

WTF 欣魚同場

魚哥d嘢食啱我胃口

正想講

可能餐廳老闆就係頂咗馬剛正鋪頭嗰個人

魚哥啱我胃口

你又岩喎

魚bb

花姐個阿哥

魚哥情傷？

魚魚好慘

呢個衰仔食咗 魚哥隻豬仔?

原來係同ex食過

我魚本來就係女仔嚟㗎

逞強咋

我都想知

唔洗估估吓 係我食嘅

一腳踏幾船

sor
is me

仆街仔

又冇讀書！又冇做嘢！

唔做嘢唔讀書

又無讀書又無做嘢

條仔好支那樣食拖鞋飯

又唔讀書
又唔做野

佢ex唔係另外有條女㗎咩

呃錢 睇個樣都知係賤男

屌你multilingual

唔明喎
者係點
條仔兩文三語用齊

有幾多條女

幾條

唔好太多性幻想

軟飯王...姑爺仔...

垃圾

點解個男友 dating 成日都傾電話

條仔咁仆街

可能佢食勻全世界啲女

好撚多條女

1早應該掉低on9老母同個男人住啦

魚哥嚟我屋企住

魚妹好慘

魚哥身世慘撚到

下次會唔會講西文

日文

btw想試吓個雞胸手卷

屌你支那仔 埋單先好走呀

魚哥埋單

好弱女子

個ex係咪有好多女朋友？

做返乖乖女 女裝反而睇唔慣

擺明其他女

用比較現實嘅方法組織家庭

屌姐係同時搵幾條女夾層樓 邊個有錢就結婚

魚哥飲香檳會唔會醉

付出身體

估唔到魚哥鐘意 呢種fuckboy

個男人一腳踏幾船
唔一齊係應該

個樣成個賤樣啦！

但應該都要掉低老母

條仔好柒

咁樣好賤

屋企成堆負資産真係唔應該拍拖

傳說中嘅婚禮戲！

最好條女幫佢供埋佢嗰份添

肥西

佢又話呢幕冇用到嘅

美極

嗰肥閪咩料

屌你有靚女唔要要肥妹

魚哥好靚

嘩屌 佢已經有最大既報應

美極小姐

突然覺得條賤精應有此報

張達明啲fd

同花姐一樣樣

屌有d mcm同trivago套綜藝訪問嘅感覺

魚魚呀

富婆

老母重男輕女
細佬廢柴
Ex 仆街

魚哥

個肥婆老豆一定好有錢

寧願要錢都唔要魚哥
真唔識食

呢樣真

肥姐？

可能負負得正呢

飛飛冇乜面油

閪臉美人

呢招高

呢間嘢喺邊

幾耐冇見過呢張圖

真係同一間

好似幾好食

魚魚定欣豬

唔知是咪黃

後面聽住

影到魚哥？

btw 說好嘅收樓呢？

真係好似火雞姐

我全都要

條賤男係雪梨個仔，即係花姐既真實大佬冇人講？

lulu條腿

Lulu陰公豬

我魚

阿lulu快啲趕過去慶祝生日啦

屌你肥腸 [ssad]

上面有人講

竟然係咁

53 分就賣廣告

魚哥 老婆
欣豬 外遇對欠

飛飛mon得咁貼既

祖堯：好man啊

Lulu好正

佢地個鼻其實幾似

番外篇
吳肇軒你真愛究竟係胡子彤定游學修

個樣幾似老豆

肥婆

八婆！

成個travago咁

飛飛mon緊post
我愛吳肇軒

對眼都似

佢仲要話八婆list不斷更新

屌頭先都覺得個feel似
但trivago靚仔好多

Hi 飛飛

祖祖真係正

我愛飛飛！！！！！！！

飛飛你好可愛啊

飛飛食魚魚

我愛飛飛

阿飛你皮膚好好

死啦
見到d message

欣豬 收兵

仆街了

好淫

Yanny把聲

係喎
有咁既過去

飛飛唔好咁緊張

欣豬之後係咪拎咗條片

啲喘氣聲

欣豬個樣

發晒姣咁

欣豬把聲。。。。

點解唔 logn

有冇咁正既女呀

J 左

把聲淫到。飛飛有冇扯旗

欣豬睇到條片

係喎

欣豬有幾百個男朋友

飛飛垃圾！！！！！！

個waiter識唔撚識呀？

有無咁純情嘅人呀

好有機心既女人

西方小二多事

冇bf不過有sp

才直說你有男朋友...現在便要走...

見到飛咁
有d躁

飛飛點解講唔到出口

有一半係連登仔

仆街啦！！！！！！

好想照顧佢... i mean 飛飛

個肥仔

阻住哂

好有男女朋友feel

幾貼地

係囉....

到底幾多手

band友好淫亂 欣豬mola mola

覺得yanny 會借飛飛打擊聯和興
用完即飛

召喚佢哋老細做乜

古仔

第八十個呢

我之前表白真係咁樣🤮

狐飛巨龍

佢地條愛情線拍得最正常

珍

我都覺

佢係咪利用飛飛

飛飛巨龍

而家應該唔會咁諗
之後就難講

呢班冷氣軍師 冇撚用

肥腸好撚醒

冇眼睇啊！

佢係咪偷左條片架

飛飛好可愛

一開始係真心鍾意嘅
之後就

進擊的巨龍

會唔會照璧

一定會

係

見到肥腸就想轉台

欣豬做乜戴戒指

覺得會同魚哥一齊

咁誠實

飛飛有冇緊張到咁

咁快？air drop都要時間

打尿震

嗚呀！

魚哥！！

飛飛好緊張

淫撚到

shit

Wtf?!

飛飛定 欣豬

我魚

追呀飛飛

比我嬲到仆街

我屌咩

咩劇情黎

做咗地產之後呢
就黑化喇欣豬

飛飛電話係枱？

哇

CLS

欣豬咁引點頂

竟然揀咗追魚哥

欣豬城府好深

飛魚

飛飛係絕世好男人

似係

令狐飛都犀利

狐飛正垃圾

嗚，條仔冇咗lu

情人眼裡出西施

有yanny唔食 食魚哥

想要fish多過yanny

等大家要 mon 實

痴線有女都唔咀

拎左條片？

準備除衫

魚哥 變返女人 正好多
Yanny =

欣豬好奸豬

欣豬好淫

呀！追魚哥
屌唔落

魚魚係咪會除衫

魚哥好失禮你咩

真愛

胡啊胡不歸

魚哥唔好喊啦

魚魚你點呀

魚哥都係女呀

魚哥埋咗單未

真係好廢

cls 肥腸

屌你死肥龜

肥龜jm9

仲問人住邊
頭先肥仔咪話左你知

令狐飛肯定係處

呢句台詞係係邊部電影？

咁熟嘅句對白
等一個人咖啡？

個肚腩

笑到仆街

欣豬之前男朋友有冇個係做臨記

飛魚先係真愛

個肚

竟然跳舞

魚哥跳舞跳得幾好

跳晒舞咁

流星花園3座12樓A室

如果我們已經很努力了，
世界還是沒有變得更好怎麼辦。

金像獎預告？

lm 睇肥腸肚皮舞

跳舞

算唔算搞gay

肥龜件衫好正

唔係喎呀飛部電話拎住架喎

忍唔撚住
即刻摷條女條裙 撩到佢流水
再撳住佢個頭落張台到
好似吉村卓咁問佢：很想起吧?
最後起勢大大力打樁 送佢一個BB

轉咗夾魚哥

Cls

仲有個煩膠爺爺

係囉屌

魚哥跳舞

一箭雙.....屌

搞唔撚掂
睇到去追魚哥直接熄電視棄劇

仲有個高高大大嘅兵

大坑黎wo

個爺爺仲成日抽欣欣水

花椒之味

魚哥d嬌喘

玩肚腩啦你

jm9...

跳舞定飲醉酒呀

種族清洗

魚哥食完飯有冇比錢

飛飛咁好人既....

google完係花椒之味
我淨係記得係賴雅妍

孤飛同魚哥？

飛飛好溫柔

唔怪得欣豬會急速黑化

欣豬實嬲到仆街

睇到嬲
點解男主咁on9

lulu呢？

Yanny

其實狐飛個性取向係...

係狐呀

飛飛呢種男仔好易吸引異性

可能飛飛係 gay

屌，擺低魚哥叫肥腸嗰啲嚟接，
自己入去咀女啦

乜劇情嚟

欣豬應該係final boss

輸比個男人

欣豬閪面好正

冇埋單就走係死罪

飛魚呢個名好笑

痴線
飛飛對住醉魚把聲咁溫柔

Cat姐出動了

不了

孤飛嗰種戇鳩真係會睇到人燥

其實飛飛係咪中央暖爐

狐飛太好人

女

Cat 姐咁鍾意欣豬

係仔都冧死

做乜個個都係呢間餐廳出現

嘩又會咁樣撞到囉

想食欣豬？

飛隱性gay M底

孤飛唔係最後同魚哥呀嘛

屌余香凝撒旦咁撚樣出現

咁樣倒落地下都得既

好撚cult

如果魚哥變魚姐就冇動力再追

魚香jm9

waiter: dllm ar

屌唔好要人拖地啦

上面仲有人話佢吸引

教壞yanny

咁嚟叫佢埋單

真

屌 大陸喱教法

cat姐唔使返屋企湊女？

好笑個比喻

黑化了

教壞人wo

欣豬要黑化

變黑啦欣豬

垃圾 cat

又整爛啲杯

屌你老味, 以為今個禮拜入要正題, 點知都係一味拖
劇情根本拍唔到35分鐘, 刪哂多餘既破四牆, 一集都係得30分鐘, 後面仲可能會愈來愈多拖時間既招數
呢套話哂都係天下一曬馬之作, 編導拍到咁既水準到底對唔對得住古生

欣豬黑化

Elementary

網址:
地址: 大坑書館街15-16號地舖

好似係呢間

會唔會俾人叫賠錢？

閪客cat姐

唔要CCTVB三角戀呀仆街
直接食欣豬啦

分區經理扮曬上等人
唔知以為佢施永青

壞左

個侍應好慘

你可以睇唔起我
但唔可以睇唔到我

磨豆腐

Cat姐大撚把錢啦

明明應該係阿公先會咁做

個待應好慘
已經忙到癲 仲有呢啲仆街客
掟杯仲要掟兩次

大把錢賠啦

黑化欣豬

大把錢賠

俾人po上 facebook

cat姐以前係咪喺亞視做過
熟口熟面

mola mola

真係唔想同大家講話下套劇再見
但呢套劇真係令人好失望
枉我當初仲咁期待

壞啦

咪就係教壞細路

余香凝喎

直接講世外桃源算

港劇 成日拍廿集唔知為乜 唔明點解唔可以12集一季咁

破四牆真係亂鳩咁用 就黎狐飛行出街撞親個阿婆 然後個阿婆都要出黎講下比狐飛撞到有咩感受

買幾多錢樓先可以開yanny同余香雙飛床單

好型

我記得cat姐定位係怪獸家長
但湊女戲份得兩三集

講返屎啦

余香凝

你記錯邊個

亞視

呢個時勢一定變時代革走cfo

得返8集，係準備暴走定爽性唔埋尾鋪season 2

咁唔係了...

佢個頭gel到歐錦棠老婆咁

魚香不了

(10)

間餐廳好靚，有冇人知喺邊？

噏唔出個名

其實個監製其中一個係大台徐遇安你地已經要有心理準備係膠劇啦 你話係戚其義就可以期待下啫

埋單啊啦
打多兩舊水落張單
賠番兩隻杯畀我呀八婆

祖堯：八婆

應該係大坑

難得好題材，香港易有共鳴

估唔到空手道仲好過佢

碌上少少有

醫院爆武肺

次次講起徐遇安就諗起黎諾懿

嘩屌 算唔算戲肉

二十個太古城單位得唔得?

除啦

最接近神嘅男人

屌你街頭搭去街尾

特登call車街頭去街尾

歎息橋嗰種破四面牆就有用啦

狐飛：

原本有d

D cup

唔好咁啦魚魚

點解要tvb化套戲

D

偷笑 d cup

d cup

魚哥有D

偷笑

邊忽有D cup

D定b

原本D cup

魚哥：我D cup㗎

關lulu 咩事

吹到

開始互相傷害

個監製tvb架嘛

成個內科

做乜笑鳩魚哥

突然間有啲肚餓

飛飛真心笑

D級魚

撚有D cup咩

阿飛偷笑

D Cup

因為有徐遇安

徐遇安做 25 仔

小穴嗰part真係拖得好長

吹大左喎

有睇同班同學就知畀盡得b

原本d cup
笑死

可唔可以cap返飛飛偷笑個gif出來

唔怪得，屌

好tvb, 主題鳩化

依下真笑

d cup魚

忍唔住笑

原本有D好難唔笑喎

飛飛忍唔到笑

笑到停唔到 D cup